單身巴絲有福了 （尾3個號碼）

免費配對

兩個人手機號尾3字加埋等於1000就互相send email 認識

eg, 91234567 = 567
就要等433嘅出現

利申，非單身

btw, 創業巴絲 search post 用 lihkgbiz 交流下

咁0字個啲點算

000

pish

808

615

129 巴

forever alone

屌你

915

912

400搵600

711 巴

003

967

2180 0000

咁都有笑位

碌鳩柒 不過我已有另一半 唔洗搵我 只係無聊玩下

464

408
等592

297巴

226巴等774絲

341

297巴

等703絲

870巴

978
巴

364

969

我253
747絲 我等緊你

404巴坐等596絲

201

成班男人 gay post

284

咁Q難配,一陣配到但HEHE真係喊三聲

463巴
等537絲

召喚799絲

816巴 有冇184絲 ？

932巴

361巴等639絲

736

搵 353 絲

屌你我002 等998絲 真係有？

463 巴

538巴

160

125

屌 我係592喎

921巴有冇079絲打

922

個個都巴打

322

644

954

280

等720絲

547

453?

606 巴

453

23

999 巴

1000-484=516

443巴搵557絲

961 巴

798 巴

唔好搞到人forever lonely 啦
可以改做如果係91234000就數前三個位
218000000都可以搵200巴絲

Between, 332 巴 等 668絲

990

891

召喚109

756巴

等373 或者 680 絲

193巴

130

591 巴

640

130巴

687

等313巴打

978

120 巴
等你880

600我是巴

910！！

079

631巴 369絲在那

221等779絲

985 巴搵015 絲

467

lihkg承傳咗高登冇絲打嘅傳統

搵39

553巴打

112
巴絲都得

408
巴絲打都唔拘

888

633

000 咪搵番 000咯

289巴搵711絲

255

即係我要搵 745?

325巴，等待675的你，男女都受，come on

等緊716

我079

Hi
我921

563 巴
等437絲

我又係408喎
黎個3P?

013

217等783

1000-451=459 巴絲

964巴

263絲
搵737巴

568巴

007 唔信有993

340

8巴打 求992絲

仲有冇870

909等091絲

點搵丫
唔好話搵絲
巴都搵唔到

between 搵189

616巴 有冇384絲

033

309巴

求691絲

771求
229絲

三把劍？！

884 天煞孤星

586先岩

923
我相信你會出現

有冇email😭

539巴 第一次召集 461絲

576

196絲 等804巴

033巴

156

睇錯以為加尾3個字
404巴 求596絲

搵022

799

323巴

等677絲

894 有冇116絲打

等緊967既出現

我600

106先岩

搵424絲

正呀喂 有冇tg呀！

015

963至岩

378

搵649絲打😘😘

搵436絲

on99 個個巴打 玩鳩咩

898巴

612巴

077絲你在何方

巴 748等252 絲
應該都好難

912
有無088

342巴

997

期待244既出現

131巴

804 巴

搵195

邊會有003絲

116

193 巴

等 807

900 巴

我519

絲打喺邊
求572絲

830 巴 注定單身

804 巴here

925巴 等你075

324

711絲

610
不過唔駛email, 純粹想參與下個遊戲

368絲

073巴 搵927
巴定絲都ok

360巴
尋640絲

896
睇下有冇104
巴絲都冇所謂

287
等713絲

577

我252

等緊911巴打

屌計錯數
1000-541=459

897巴
有冇103

Hi

547

尋找274

089就有

898
連尾3個number都叫我898

交個朋友

678巴打

653

292巴，有冇708絲

384
另一半既絲打係邊

成班男人係度配對

我368 我地差20個

202搵798 絲

我覺得喺度搵會變gay post

冇pm要貼出嚟 ？

768

無興趣識人 純粹睇下有無咁好彩有人係982

879 巴

pmed

諗住入黎睇下有無真係咁橋
我773

875

092

嘩真係有 hello

626 巴

374絲呢

636巴
364絲係邊

笑死

963 係邊

129巴等871絲

853 calling 147

巴

008 巴

786等214

我都係226
但我等巴

427巴

搵573絲

288巴等712絲

認真?竟然有,你巴定絲

我528 有無472

249 巴
等751 絲希望無計錯數

904

我314

有冇544絲？

聖誕一齊過啦

061巴

搵939絲

699巴 搵301絲

088

502絲
尋498巴絲

我都係252 絲

屌 自 唔好推

551

892等108 絲

550

有無tg

898表示898啦

588巴打
搵412同好

711 絲

會唔會有322絲

260 巴

141

留名

773搵227
係到相認就得喇

尋265絲打一名or數名

636呢度

616

115巴打， 等885絲出現

350搵650

如果我見到佢數都計錯都廢時識

465絲

我450 一齊hehe

994尋6號，男女也好，相遇是一種緣份

448

hi 你252?
樓主話send email 不過我都無諗過真係有人252
都係貪得意留下言,你有無興趣玩?

我173
我阿媽係827
媽咪

巴打 340啱我

625 等375

尋找649絲🤗🤗

942巴搵058

264 搵 736

780

299絲 等701

316

126
等874

屌，我553，我地差1

129巴等871絲打

562

438巴絲都得

154 (巴打）

846絲

我006巴

305 搵 695

296 巴搵 704 絲

970巴

864

跪求136絲打

455 try again

197

男岩唔岩？

我都估唔到咁快有人搵252

080 等 920嘅絲

我都係616 唔好爭OK?

130 巴
搵870 絲

535

465絲

407巴 593

430M

622巴

好好笑 好似d社交平台廣告

交換email 啦你地

有冇803

269

如果001又點算

我616
搞gay OK?

推一推

569
有無431絲

等870絲打

純粹玩下
邊有咁多384

424絲

425巴 等575

683巴

753

974 等你呀026

073

我127巴
等873絲

095 絲

092 搵908絲 利申有女 不過當識個朋友都ok ge 有先算

828

仲諗住咁好彩

眾裡尋她千百度

778巴打
等222絲打

952

301

156 搵844

832巴搵168絲

908

848
召喚152 絲打

952 男
搵048 女

468

649絲 你係邊👉👈

絲打?

611 巴 搵 389 絲

043 巴
全部都係巴

有無email/telegram

X'mas星戰

我揾緊302 差一個

805

只差一點點

907搵093巴絲

我都係361巴

536 not gay

621巴 等379絲

sorry囉 真係唔係有心

312等688絲打

咁岩得咁Q,我仲預左唔會有人理
我發現lihkg好似未有pm功能,點算

我搵緊684

821巴等179絲

816巴 等184絲

我901巴
等下啦

差少少，我係909

928巴
等72絲

219 求 781 絲

626
求374

511坐等489

290

631
369巴絲都啱

337巴

悄悄地推多次 有無798巴
202

咁近 一齊叫

係

046巴等954絲

732巴等緊268絲

128巴打

689

睇左咁多版得你一個中

Hi我係453絲

399絲 搵601 男女皆可當識個朋友

102岀黎未

337巴搵663絲

上面見到171 173
我嘅172去左邊

識個朋友?

你巴定絲

留低email

544絲啊！你人在哪方

我都係337巴
邊有咁多663絲

484

437找563
巴絲不拘

親愛的649絲 你在那🙁

884

有沒489 絲

843 搵 157

求710絲打

我都係451啵

我係827

無聊玩下
566巴 有冇巴絲434

047巴
搵953 巴絲皆可

等911巴打

局住貼

271搵729

777

885

329巴
671絲在哪呀你 等你等好苦

722 巴
有無288

618

我713呀有冇287巴

等待159巴打

292搵708

892巴

467巴
要533

我on9 541先岩啊

676 等324絲

645

第6頁有311巴喎
你絲定巴

994
係咪已經玩完

905 巴

Sowon生日快樂

777 巴

753/816巴
尋247/184絲

709

355巴

娛樂台開左po啦

等緊616絲 你出現未

486巴打

816 巴打

040

Email or telegram

屌見到撞冧把

625
求375

300 巴
搵700 巴絲

198 留名

有冇461巴打

649絲 你係邊

陸浩果然是個boy

370

我都係898咁啱啊

Email

225

735

715
有無人係285

345巴

我係804

根本就無

255 尋找745

261

齊齊等

等265

555 巴

901 巴
求099巴絲 識多個朋友都好

睇黎都係無688絲打，訓覺

123巴 搵877絲

我108 巴

係咪要相認

505 巴 等495 C

又幾有趣
822巴等178絲
btw成個post都係男人

巴打我都係994

我都係898

593絲打你係邊

212

巴

有冇048絲 小弟952

188巴
有冇812絲

475搵525

742巴 尋 258絲

點先交換到 又無pm

534搵466絲

早d訓啦個電話好碼都叫你898
宜家買一送一都冇人要啊

終於出現了

641

3個898 都係一種緣份 3p ok？

搶我巴打

584

709尋291
男女都好，傾下計

554絲呢？

咦 我係713絲 頭先cm完慢慢碌上黎睇碌左好耐先見到你

029

叫我

爭食

104

640巴
尋360絲

[quote]843 搵 157 [/quote]
岩岩睇錯左錯身份證

732巴 搵 268 巴絲都OK
志在睇下係咪會真係有

有無942

146巴

899等緊隻 101 斑點狗

好啦還返比你

678睇左好耐都冇322

029 有無971

Btw 有無445 巴絲

186
有冇814絲

好慘 叫我哋3個898 102巴你在哪

268巴

1357997531abcd@gmail.com

005

Hi 我係287巴

你係絲？

祝你快啲揾到

819巴
等181絲

268巴搵732絲

994 絲
搵006 巴絲玩下

241搵759

Hello 竟然真係match到

咁多版都冇
956
044絲你喺邊

401 揾唔到599
我同你係咪差一個世紀

我係898巴

絲打我地差1

126巴等874絲

193等807

有冇208

669巴搵331絲

165巴 搵835絲

737巴 等263絲

好神奇 你係絲?

649絲 我等緊你😘

890

717巴留名

佢唔so我 睇黎無人要毒撚
都係出番去先

375巴

312巴打 招688絲打

我地都係994

屌 唔理個規矩啦 我要絲

係 話說個電話號碼 我當時好似係俾錢買
買咗個898

我係藍絲呀你係紅巴？

733巴 等277絲

168巴ok ？

722巴
搵278絲

228

995

963巴

706巴 等294絲

男人配對

871巴

611巴 搵絲打

965絲

搵035巴絲都好 當識朋友

438

有無869絲

係阿

050

搞Gay ok

176

886巴等114絲

414絲呢
544絲呢？

搵543絲

563巴

788 巴
hehe ok??

我唔是gay的

179絲你係邊

等左你好耐啦963

861等139

所以我巴絲都照殺 邊有咁多絲

睇左咁耐都未有搵610或者本身係390既巴絲

126巴
有冇874絲say個hi

084巴 尋916

321巴 等679

064巴 揾左好耐都冇936

577
求423

我317

339巴
數學差唔識計
識個朋友

009

Hi 我係287巴[/quote]

Hello 竟然真係match到[/quote]

好神奇 你係絲?[/quote]

我係藍絲呀你係紅巴？[/quote]

係阿 [/quote]

依家好開心阿

167巴

900巴 calling 100

409

Hello 竟然真係match到[/quote]

好神奇 你係絲?[/quote]

我係藍絲呀你係紅巴？[/quote]

係阿 [/quote]

依家好開心阿[/quote]

Email見

求960絲

岩key

搵到自己配到既number但係係巴

267絲先啱

742巴

快啲俾我到你啦 258絲

有冇609絲

620巴
嚟啦380絲

有人搵緊你，爬文

310

唉sleep 都冇544 同414嘅

我係378巴

733 巴

516搵484絲打

745你係邊啊
我係255啊

肯定玩到1001都搵唔到

705絲搵295巴

絲，等緊724巴

368

093巴 尋求817絲

786

我096

059絲

375尾咁罕有

774
等226

024絲尋976巴絲 碌左廿幾頁都無

Hello

我375巴
唔搞基

有冇583巴

招432巴打

711 巴打揾 289 絲

683搵317

我地差少少就可以配到

059絲 有無941

050巴

208

108 巴
搵892絲

943巴找057絲

碌左廿頁都冇330

349 求651

睇左咁多頁都仲係得我一個553

792
等208

計錯數
907絲先岩

多謝你呀 9527

679在此

563搵437

994

有冇324絲？

我都係024

458巴waiting for 542絲

907/787
有兩個電話號碼 增加機會

差少少

375揮手

900巴 搵100巴絲

782

You 竟然是個boy

好神奇 你係絲?[/quote]

我係藍絲呀你係紅巴？[/quote]

係阿 [/quote]

依家好開心阿[/quote]

Email見[/quote]

無pm真係好唔方便 我個email等於自爆

我唔搞gay

你又994啊？

碌左咁耐都無684

223
777黎啦

巴絲

396巴 求604絲

951巴

103響邊

有冇844係到

我地爭一個no good luck 我541

Me是藍絲

738
搵262
咁多頁都冇

Email我
921n079@gmail.com

我都唔搞gay

941

399 巴得唔得

351巴 搵 649絲打
你係邊😞😞

475巴 呼喚 525絲

我547

445 巴

我711 巴打可以搞gay

我搵265
等到佛誕

依家可以點交

我搵268 影都無

345

我165呀
835絲你喺邊呀 快d出黎啦

我108 不過巴打

真係冇 114？

619搵381

644
仲未有356

你username 一定係巴打 不過我都係737

127巴 等873絲
咁多頁一個都冇
其他號碼嘅絲打 我都唔介意

竟然成個post都無889
Btw 我111

咁都有！

我係藍絲呀你係紅巴？[/quote]

係阿 [/quote]

依家好開心阿[/quote]

Email見[/quote]

無pm真係好唔方便 我個email等於自爆[/quote]

kenchan0509@gmail.com 希望你唔介意識多個朋友

900巴 搵巴玩菊花

藍絲你係幾多？
我搵緊227 巴絲都得
又係差少少

我係623 等緊377嘅你
你係咩都無所謂

064巴 936絲係邊啊

818

345巴 等655絲

062
有無938既朋友

終於有 382絲

588巴打 咁都有

我都係711 不過係絲打

807巴
等193絲

好撚難
844出來未

029 巴

625

我係875

你留得唔得 我留會自爆

929

有冇208 絲打

會唔會有222巴

316巴搵684絲

776巴 尋224 絲

咁都見到 我223

747

我255啊
你係紅巴？

你貼？me揾你

714絲

301巴

hi巴打

316絲

054
利申唔識減數

717

375在此

881 搵119

138

221得唔得

290絲塭710巴

連個天都唔想我識人
有冇322絲呀

448絲 搵552

gay

029巴 有無971

我都係904
但係巴

見到晒223 225 226 都冇224

230 邊有人870

482

一樣848巴

我有排等

你可以揾嗰個巴打

Hi 終於等到你

747 但我係巴

竟然 match到

大家男人

994 搵6號呀

023巴搵977
巴絲照殺啦

956

絲打
諗住搵下有無咁岩咁橋 但原來係無既

221搵779............

249巴

751絲 你係邊呀

020巴
有match既巴絲都冇所謂做個朋友

822

939 有冇061既巴打

093 不過我係巴

又會咁岩，我個email又係會自爆

仆街 變咗搞姫

我049

310巴等緊690絲

149巴

145

係阿 [/quote]

依家好開心阿[/quote]

Email見[/quote]

無pm真係好唔方便 我個email等於自爆[/quote]

kenchan0509@gmail.com 希望你唔介意識多個朋友 [/quote]

check email

鬼叫你唔識計數咩

有冇518絲打

有冇957絲

123

309巴

093
藍絲

估唔到真係會有
你巴 ?

697 搵303絲

997
真係有003?

138 巴打

918

954
巴
@davis11

252巴等748絲

488

自膠 230搵770

311 搵689

580 等420巴絲

625 絲
仲有個625巴打架

389 巴
等611絲

735殺住先啦

我係599呀
不過係巴

565巴等緊435絲

803巴 等197絲

我773搵227
樓上全部都差少少

依家好開心阿[/quote]

Email見[/quote]

無pm真係好唔方便 我個email等於自爆[/quote]

kenchan0509@gmail.com 希望你唔介意識多個朋友 [/quote]

check email[/quote]

Replayed

以為會有好多321

有冇067絲

205

真

154巴

巴打我445
吹唔吹下水

我呀我639絲

會唔會差太多
774巴打呢 原本回緊佢㗎喎

岩岩開

原來咁多人撞number既

推

952 有冇048

003巴🌚

我係610

搵975巴絲

777巴
有冇絲打搵我玩老虎機

787巴 等213絲

909巴 有冇091絲打

628 巴

真的出現了

我196 差1 加油

316巴 得684絲

我185巴

351巴 搵649絲

678巴等待緣份出現

不如照比email 吹住水先

624巴

417絲搵583巴
@sugar_tangerine on telegram

開晒隔離
我地睇下邊個搵到先
我係 776

351巴 搵 649 絲打😘

921n079@gmail.con

563

600

好可惜 我係巴

382

158巴，等842絲

有冇448
巴絲都得 純粹覺得有緣

我都係711巴join埋一齊搞gay得唔得

079
等緊921

絲

有無411絲打

561 巴

等272絲

263巴

618絲where are u

900巴
估唔到有人同我一樣900

我802
有無人198呢

444巴

268係邊呀

702搵298絲

702

呢個遊戲好恐怖
有d無聊但又好想睇下有無真係match到既

Hi me係巴

309巴
搵691絲

234巴
有無766絲

喂我382絲

差一 我683

110巴搵890絲

412巴 等有緣人

我都係093 上面有個907巴
祝福你地

733巴搵267絲

358

有無218絲

788

460巴

676 搵 324

屌真係hehe

差1添 加油

916

巴502

等498絲

係588巴 搵412 先岩 自

hi

208 絲呢

我都係676搵324

209

162

唔搵都唔覺

994 搵006
Telegram: lihkgyounggirl

892 絲打你喺邊
我108

197有冇803

334

252巴
等748絲

我係331巴

216 男 咁即係對家要係784 女？
呢個game 幾得意

搵751

你漏左hashtag #ptgf #ptgfhk

300巴 搵 700絲
應該好難

230

577/497
搵423/503

email左你

男女都好，有冇291
交換聖誕卡好冇

951巴
搵049巴絲無所謂

Cap埋圖咁有心
都算有緣啦

351巴 搵 649絲
搵得你好辛苦😟😟

多人到就嚟要開新post
332巴搵668絲

288

312 等688

803巴

066 （巴）

943 巴
有無057巴絲玩下

410搵590

對

006巴

嗚 我528 差小小

同我爭

835絲打 有個165既巴打喺顧客服務部等緊你

704巴

其實都冇咩可能match到架啦
我851搵149絲

823巴等緊177絲既出現
希望唔洗格劍

586
尋414

813巴等187絲打

796巴 有冇204絲吹下水

296巴揾704絲
靜待有緣人

hehe 我889

025巴

165既巴打係咪有雙重意思

尋找69號

可惜無得pm

等左成個postq

001搵999絲

等左廿幾頁終於出現

097絲here不過唔洗搵我 純粹路過咁岩碌到，祝你好運

我係317巴

490毒

488求512

992巴 搵 008絲
你好啊008絲

email: of2vd1008@gmail.com

我都係943
又多個競爭對手

818巴

我584

竟然有she she 我686你好

440

499

003絲

我仲以為唔會有

164

巴打玩唔玩
Telegram: lihkgyounggirl
我都知好似ptgf id

028巴
等972

152

碌左咁多頁都未有954絲既出現

046巴 坐等954絲既出現

不如我地兩個格算

614

703巴

估唔到咁快搵到

286絲 點睇

Young girl

033 巴

001
香港電話號碼係咪應該唔存在999 forever alone

071 巴

你會後悔

906
搵094

646 搵354

Telegram: shizukama

187

其實我都係諗住配合下高登ac名

睇曬都未見543
見到544 同542

頭先明明有個963巴 消失左

474絲
等526爸

706巴

等294絲

765

797 搵 203 絲

715絲 求285巴

巴打 我係12喎 黎hehe啦

多一個625

414/544絲係邊啊

1001都未搵到

我同你一樣

屌我都係297巴

291

竟然中左

068
巴

824
Where is 176絲打

407巴
等593絲

729巴求 271絲

124

330

151 巴。等849絲

我係317絲

有無690絲

Where is 356

445搵555

Btw,巴打

846絲 起到

475巴
交個525朋友

262

291巴尋709絲

有冇616絲係到？

btw 我藍絲

874在此

578

293巴打

好高興認識兩位

155巴 搵845巴/絲

差些少 我988

960

310巴同你等緊同一個人

你以為啦，就有俾你睇

hi巴打
我738

巴打你又係702 我咁岩遲你兩秒回post 叫唔叫有緣

總算1001前有個回應 你好

709巴啱唔啱

162巴

搵838絲

可惜係巴巴配 so sad

610巴

251巴
有無749

真係無絲打708咩？

有冇466,爸絲都好

286絲 714巴在哪？

997巴打

759 等241絲打pm

就黎齊腳可以打牌

有冇088

我由最尾個頁睇返上去
頭幾個就見到

556絲 尋 444巴

本身都唔明點解上面位巴打話要加tag
睇完個id笑左

658搵342絲打

有冇420 39頁都冇

咁都搵得到

265真係咁難？
俾個巴我都好吖

208 呀你係邊

954巴
搵046絲
@davis11

411巴 尋589絲

661巴
搵339絲

Sorry太攰睇錯冧把自膠 我係097唔係079

631搵
連尾3個號碼都要恥笑我

其實係咪無416呢個號碼存在 我仲未見有人用
416我等緊你呀

同你一樣

跪求544/414絲啊

317絲打 你好呀

709 巴打